有冇人signal load得好慢？

好似去咗56k年代
而家仲load緊琴日嘅msg

想入啲group一時又話currently unable
有時the link is not active
轉頭又入到
跟住又話你you are not in the group
隔多陣又正常返

好多人裝緊，好事嚟

黃app 黎忍下啦

點解用SIGNAL SEND出去既MESSAGE會變左係手機既SMS?

你allow咗佢SMS app?

tg咪幾好用，做乜用signal

THX, 原來係咁, 嘥左幾蚊tim

正解
Tg真係好好用

有時食食下晏會收到食早餐嗰陣d msg

好似好多人投訴signal
好似喺平行空間咁

一向冇事
用家問題 即傳即收